大家討論下

港英政府下既立法會議員係委任既,完完全全唔係民主投票投出黎
點解民主黨果時唔反港英政府去追求民主,而家先出黎話要民主?
有冇人分析下

maybe I will give my horse a vote too

某d連登仔話港英時期有民主選舉wo

以我所知 全部委任
最上全部鬼佬
環頭華人警司都係委任
點解果時唔去爭取民主??
果時港英政府仲有政治部,即係國安,話捉人就捉

因為寧做外國狗 也不做中國人